賭啤十大口訣『遇強即屈，借花敬佛』係咩意思？

遇強即屈意思就係話
令對方以為你輸定，佢心理上就放鬆d

那『借花敬佛』？

遇到同行高手老千先用既，我遲d先再教你啦

你話過，做我呢種賭徒，越低調越好

今日我就用呢隻花黎孝敬你

蘇圖蘇圖，輸淨執毛

契爺 仆街 你呃我

你背晒前面九句先啦